HTTP ERROR 500

岩岩上網 出左問題.和記,上不到lihkg, avgle, 會出HTTP ERROR 500。但係facebook,youtube冇事...手機一樣情況.,不過係中國移動

而家冇事,咩事呀究竟?